硬係覺得湊利狗個樣怪怪地

又唔係話唔靚，但好似拼埋一齊唔夾

留返長髮應該幾正

有無圖

根本就唔靚

推